雷公、雷神鬥射精射射遠，邊個輸？

雷神輸
因為 冇雷公咁遠
聽完都打咗個冷震

雷公、雷神鬥鳩硬，邊個輸？
雷公輸
因為雷神無雷公咁軟

個個都 無 雷公甘遠，即係雷公最遠，點會輸呀

自膠睇錯

對唔撚住 我知錯了